Spider-Man: Far From Home 預告 （開定先)

好緊張 好期待 唔知會唔會唔小心劇透到avengers 4既劇情

聽日幾點有

可以早啲訓

屌出聲

屌定先

其實係咪因爲A4先delay

Far from home 唔係純粹講去咗地球上另一個地方

係咪即係話會講平行字宙 去咗另一個世界

好事黎既

正常
岩岩先岀完A4 Tralier
冇理由咁快岀呢條

預告岀左
冇人偷影到？